週三的頭條新聞是衛生和公共服務部首席發言人邁克爾·卡普託正在休60天病假。特朗普政府對冠狀病毒的政治化走到了盡頭|亞倫·布萊克| 2020年9月16日|華盛頓郵報|
居民們被建議呆在室內，特別是那些有身體狀況的人。加利福尼亞州的野火引發了西北部的噩夢| Axios | 2020年9月11日| Axios
她說，在過去兩年中，因醫療需要而住院的兒童人數沒有下降，這並不奇怪。儘管杜阿·埃爾代比（Duaa Eldeib）於2020年9月11日（ProPublica）承諾為他們找到家，但每年仍有數百名兒童被困在精神病院
Arthrex和Stryker通常在醫療器械領域展開競爭。製造業中最好的工作場所如何應對新冠病毒-19挑戰|愛爾蘭225 | 2020年9月10日|財富
這也是聯盟的首席醫療官艾倫·西爾斯。為什麼學校不能得到全國婦聯所擁有的？（第431頁）|斯蒂芬·杜布納| 2020年9月10日|畸形經濟學
法院裁定她缺乏做出自己醫療決定的成熟度。青少年應該有死亡的權利嗎|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月8日|每日野獸
把我的日程安排加倍充其量是一種讓美國人遠離“醫療”而轉向娛樂、娛樂的瘋狂方式。奧巴馬的大麻政策是“參考瘋狂”|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月5日|每日野獸”
但是醫學專家說，能夠利用美國的醫療保健幾乎肯定延長了他的壽命。被指控的非洲轟炸機的最後一章|傑米·德特默| 2015年1月4日|每日野獸
但是法醫報告說布林斯利什麼也沒吃。獨家：在警察殺手的最後幾個小時內|邁克爾·戴利| 2014年12月31日|每日野獸
休斯頓擁有世界上最大的醫療中心和全國最大的出口港。德克薩斯州會留在德克薩斯州嗎|David Fontana | 2014年12月29日|每日野獸
威廉·伍德維爾去世；一位傑出的英國醫生和醫學作家。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
威廉·休森去世；一位著名的英國解剖學家和醫學作家。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
克里斯托弗·班納特去世；倫敦著名的內科醫生，醫學方面的作家。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
他撰寫了法律、醫學法理學和政治經濟學方面的著作，並翻譯了查士丁尼和布魯薩斯的著作。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
威廉·P·杜威，一位傑出的醫學作家，死於費城。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾